未完！一切都仲未完！

大家唔好覺得 林奠出左封信道歉 政府話暫緩 我地就贏左。我地唔單止未贏 仲係未贏過！平手都未算呀！唔好鬆懈住呀咁多位！唔可以比我地香港既英雄白白犧牲
我地既要求好簡單

1:徹回惡法
2:釋放所有義士兼不秋後算賬
3:警狗向市民道歉
4:林奠下台
5:追究殺人警犬
6:阻止國歌法二讀

依家係一樣都未做到！林奠依然漠視民意！大家千萬唔好比佢消磨到鬥智 ！加上黎緊仲有國歌法（7月3日）！要同佢玩到底

但問題係 依家好多人冇曬方向，歷經左一個禮拜既抗爭，唔知跟住點做好。

我認為，呢個禮拜應該作為一個休養期，打文宣戰，比各義士休息同思考未來方向兼比一個deadline 比政府。話比佢知我地既決心。明確既限期必須定於g20峰會前，必須令中央無力全心對付香港，否則過左g20，中央焦點將會放係香港，百害而無一利。

作為限期，只能選擇今個星期五
原因有4：
1:最後一個係28號前既星期日
2:民意尚未消退
3:3毛未有足夠時間滲透主戰線連登
4:g phone 重返戰線

假若政府未有讓步，我地要做既係
係星期日圍堵禮賓府
兼於星期一衝擊禮賓府！

唔好覺得政府過幾個月會放過班義士 當香港人唔記得左件事之後 你覺得政府會唔會拎班人出黎祭旗？

唔該咁多位唔好令烈士白白 犧牲呀dllm

推

自推

場仗未完㗎

push

4:1 個一球只係世界波 但仲輸緊

[size=10]push[/size=10]

PUSH

--------
今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

Page 3 #61
要求admin 開一個新sub board
under 時事區做文宣區，
大家一見到文宣post ，就可以自發幫手